成日話核爆都唔割，有冇諗過大亞灣真核爆香港會點？

我估9成港豬核爆都照返工

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月14日淘大衝突

「文宣」

意見及舉報：

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .lih.kg/eHiuaT藍屍言論
2 .lih.kg/eBmMHT玩膠
3 .lih.kg/eoCODT藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .lih.kg/eiGoxT藍屍言論
5 .lih.kg/ehrMeT藍屍言論
6 .lih.kg/dzEjrT藍屍言論 請中央救香港人
7 .lih.kg/dpMOkT藍屍言論
8 .lih.kg/dapbzT藍屍言論
9 .lih.kg/cQBqKT藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」
2019年8月16日
香港曬錢日

同日
學界×攬炒聯手萬人集會

「文宣」

意見及舉報：

政府出黎話數據正常
係個別地區有微量超標

D 鹽 賣到斷市

每日都好多人排隊買鹽

爆左都唔會話你知